烏合麒麟看二次元的發展歷程

以後既中國就係呢班人控制
不可不察

2:17 一抬屁股就知道他要拉甚麼屎
大陸人講嘢點解咁繪影繪聲

係 Twitter 嘅 GIF Search 搵 Lenin 馬上見到 那年那兔那些事儿 嗰隻列寧兔。